馬屎坑叫貶民唔好玩咁大，你哋玩唔撚起

你哋擺姿態係可以，但唔好阻住地球轉

利申：十分認同

你哋可以玩，但玩完唔好喊

梗係次次有條撚樣比腐皮